西班牙法院禁加泰地方議會開會 阻止宣佈獨立

Spain's constitutional court suspends Monday session of Catalan parliament to preempt possible push for independence

其實冇人會理佢 公投你話犯法都投左票啦，仲會怕你唔比我開會

法國大革命開始都有唔俾開會既情節

網球場宣言

西班牙 其實咁樣做, 同口交部無分別
真係想阻止獨立, 就直接派軍隊 控制成個加泰地區

俄佬/中共 都係咁樣阻止 車臣/新疆/西藏 獨立

始終都係唔夠中俄狠

廣場開會

人大釋法禁立法會開會，阻止宣佈獨立

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始